
                      Una de las tres películas del director Ridley Scott y la mejor de esta época de Roma. Excelente película de historia. Con una gran actuación del protagonista. Película para jamás ser olvidada.
        
            